大麻累事 前路茫茫？

恆生管理學院兩名學生涉嫌在學校宿舍藏毒被捕。

警方在上星期四凌晨接獲學校職員報案，懷疑有人在學生宿舍吸食毒品。警方在宿舍房間檢獲少量懷疑大麻草，及懷疑毒品吸食工具，以涉嫌管有危險藥物，拘捕兩名分別 21 歲及 22 歲男子，他們獲准保釋候查，五月下旬再向警方報到。

恆生管理學院回應事件，說非常重視學生操守及學生宿舍的管理，對任何涉嫌違規的行為都會嚴肅處理。

有無人知最後判左佢地點？留左案底定係自簽保式留行為？

香港好似有好多人都有吸食大麻習慣，成日都見到連燈有post講大麻。連燈咁多大學生 如果有小量大麻比人周到，多數會點判？前程咁就玩完？

另外睇到有手足好似比人判左暴動+藏有大麻，有無人知最後判左佢地點？

道友

守行為多 得閒要驗尿

守行為好似都有二種，自簽保守行為同守行為
前者無案底，後者係有案底的。
多數會判邊種？

另外想大家關注下因政治原因被判罪嘅手足，佢地都好需要大家支持

支持大麻合法化

到底邊到有得買

你連登開po問就會有

幾耐之前既新聞

係學校食就抵死
大麻係香港唔合法
一睇就知死mk賴型係學校食

呢排好似話對大麻嚴咗

真心 係宿舍食係為已為人 一陣係街食隔離個呀伯索埋一份就玩撚完

宿舍食 周圍都係人已經夠危險
仲要用埋bong
真係當自己屋企咩

恆生管理學院個記者坐左幾耐

大麻 for weak